{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68404&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바다정원가족오션뷰펜션"
    },
    "text": "リラックスできるペンションで、広々とした西海を鑑賞することができます。 美しい夕日も感じられます。 ペンションは共用プール、フットサル場、駐車場、Wi-Fiなど様々な最高のサービスを提供しています。 周辺には徳山森林浴場、茅島、ミンモル海水浴場などがあり、観光にも便利です。 ペンションではペットの同伴入室は不可であり、同伴入室の場合は払い戻しなしで退室措置となります。 ペンション周辺にはCUコンビニ、ハナロマート、ファンチョンポグマートがあり、便利に利用できます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 客室にはカラオケ機器が備えられており、ご利用いただけます。 朝食は干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、わかめスープなどを提供し、事前予約が必須です。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、追加料金が発生します。 当日予約及び利用が可能で、最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りや未成年者の宿泊利用も不可です。 火災危険物質は使用できず、分別してゴミを処理しなければなりません。 オンシーズン中は料金の変動とプールの運営状況が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには共用プール、フットサル場、駐車場、Wi-Fiなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には徳山森林浴場、茅島、ミンモル海水浴場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの同伴入室は不可であり、同伴入室の場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはCUコンビニ、ハナロマート、ファンチョンポグマートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはカラオケ機器が備えられており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食は干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、わかめスープなどを提供しています。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、追加料金が発生します。当日予約及び利用が可能で、最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りや未成年者の宿泊利用も不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法や火災危険物質の使用はありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、分別してゴミを処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は何が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金の変動とプールの運営状況が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 530
    }
}